[I/A] King’s Raid #29 有冇人一齊抽專武箱

Sever【Asia】
需入公會嘅，唔洗問有無位
搵到即係有，搵唔到即係無

King`s Raid(簡稱KR)
橫向類型遊戲
戰鬥畫面打擊感強，角色精美
技能、職業種類多各有用途
玩家可以組合屬於自己既隊伍

ANDROID

IOS

已經收到由 香港 巴打提供嘅美國AC
如有需要借用可以聯絡

所以攻略僅供參考

【LIHKG】King's Raid 新手入門
【最新收錄 底已被起 巴打嘅完美材料攻略】

【LIHKG】King’s Raid 各職專武繁中翻譯

【LIHKG】King’s Raid 全人物覺醒表 v1.2【繁中版】

【LIHKG】King’s Raid 英雄評價表【連登版】

【King’s Raid】 各英詳細介紹表(包括技能T1-5點法、裝備屬性、符文等)

Q：需唔需要刷首抽架？
A：冇首抽依回事，角色可以用自選卷,用石買同係酒館到溝返黎，專武就每日免費抽都有機會中

Q: 2,3,5星券揀咩角色好呀?
(5星為活動券,通常係活動期間登入夠7日就有,每日重置時間為香港時間零晨1點)
A: 有愛就揀，揀之前可以留明問各巴絲意見

Q：咩英好用？
Ａ：評價表：

Q：D武器裝備點搞啊？點分？
A：專武T10(得武器有專武 - 一開始會送男劍專武一把)
金(RAID/商店金抽/紅石抽)
紅(主線HARD/HELL MODE/RAID/商店金抽/紅石抽)
紫(主線HARD/HELL MODE/RAID/商店金抽/紅石抽)
藍(分解)
綠白(分解)

Q：卡主線點搞？
A：試下睇一次自動打，咩原因卡先
如果喺唔夠力嘅就升下角升下裝
如果喺死喺Boss出技嘅話可以等隻王出技嘅時候出CC技斷佢

Q：幾LV封頂？
Ａ：80，英雄1至80級所需經驗

如有更多問題可詳見【LIHKG】King's Raid 新手入門或回覆

抽咗9張單抽紅券

月頭個陣我買左84.99 + 43.99美金既石pack嘛
個陣有多送30%

有冇人幫我po埋其他野
手機開po唔中1001
入唔到google drive 開template

新帖留名

原來睇TEMPLATE要REQUEST
已REQUEST左

Sosad

我都係

我衰唔記得開 已開

仲有2張

洋介巴今次有咩收獲

黑到無朋友

今次都係睇埋洋介巴戰果再決定跟唔跟

今晚抽專武箱

兩個T10望遠鏡
兩個ODDY 專(已碎)
三個新英專各一
無其他野鳥

[Event] Please Find Luna!!

Greetings, Raiders!!
After the weekly maintenance on 9th Nov 2017, New event will be greeting you!
Which is called
You wonder what it is?
Please find more details below!

------------------------------------------------

<Please Find Luna!!>

[Event Details]
:: Period: 9th Nov after maintenance – 16th Nov before the maintenance
** Please note that the event period may change if the maintenance schedule changes.

- Details: Acquire Daily Rewards by completing the mission
- You must consume 700 Stamina Points.
- Once you acquire all Clues, go to Plug Café and report the suspect!
- Do not forget!! Rewards/Clues will be reset at every midnight!

[Event Rewards]

Day 1: 200,000 Gold & Mysterious Fragment x30
Day 2: 200,000 Gold & Mysterious Fragment x30
Day 3: 200,000 Gold & Rune Fragment x100
Day 4: 200,000 Gold & Rune Fragment x100
Day 5: 200,000 Gold & Rune Fragment x200
Day 6: 200,000 Gold & Magic Powder x3000 & Special Item Summon (x1)

PLUS!!
Once you acquire all clues, visit Plug Café to report the suspect!!
Then you will get additional Magic Powder x5000!!

[Event Note]
- You must consume 700 Stamina Points per day to open a card.
- If you don’t claim rewards for the day, you cannot reclaim them.
- Collect all clues and report it to the Plug Café, and you will get an additional reward

[How to report the suspect]

1. [Orvel Police] will be opened in Plug Café on Wed, 15th Nov 2017.

:: America Server: 01:00
Asia Server: 13:00
EU Server: 07:00
** Please do not forget to check the Server Time via Event Calendar

2. Once you acquire all 6 clues, combine them, and report the suspect who kidnapped Luna
as a comment.
3. Do not forget to include your Server/IGN/Game ID

------------------------------------------------

[How to attend the event]

1) As the screenshot below, touch the Scroll on the upper right side of the screen.

2) Now, touch “EVENT” Icon among them.

Once you get this window, that means you are ready to enjoy the Event!
We will be back with much more events soon!

Thank you
GM Orvel

各一真係算歐喎

而家諗緊除左排骨仔之外, 碎唔碎左兩隻新女女既uw

個EVENT700 stam先開一格, 點開...

未追到今次新英d料。。。
勁唔勁?

個活動係每日開一個？

80連中cassandra 同yanna 專
我想抽新角呀

試唔試50個專武箱好

7百啫，刷一日經都唔只啦

我係對戀屍排骨仔有愛先抽
勁唔勁就真係唔知

Bought the package on a whim, opened 50 box, got:
Mitra UW
~20M gold
~180 uw dust
1 ancient rune
plus others rubbish drop (stamina pots..)
Not as cost efficient as the random UW package. But it comes with around 5000 rubies so..

好似伏到hihi

屌，又係卡harmony

84.99我真係寧可買超越pack都唔會就咁買個希望
連非洲券都無

碎佢老尾

勸世

大奶

有一把仲要係大奶都唔錯啦

7舊水。。買石抽10連都未必有1把專啦

岩
我不入地獄誰入地獄
人一世物一世乜都要試下

我睇line group 有人中五把喎

屌你老母補多10抽比個面具我

大奶都勸世
你買50個箱都係85美金 仲要回贈你5000石
當你買石抽啦 計埋首儲俾你又點話
你用15000石玩60抽 抽到一把專仲想點
仲要係大奶 竟然好意思同人講勸世

算係好彩先大奶武
唔好彩就...
所以點解勸世

非洲人真係唔好試

簡單啲講，抽唔到想要嘅=勸世

本身諗住5倍機率50抽
最少都兩把啦
點知一把
仲要個專碎得150粒，唔上唔落

練巴一唔一齊入地獄

抽到一把好用嘅，比起你抽到兩把唔啱用嘅拎嚟碎，都要碎四把先合到把自選喎

不了 暫時無英想升 而且仲有專武券淨

其實好似無保底, 有一把都可以當係250碎

其實重點50抽做SAMPLE中專武機率
而唔係我抽中乜囉

即係勸世=Sample，明解

真.歐王

0課表示又冇5000石

4把

倒錢落海

決定買角色包 博埋果5000石

以為專點知係眼鏡

由今日開始我要做守財(石)奴

oddy躺著也中針

新post 留名

齊齊做

依副嘢見到就唔開胃

X絲咁博做咩

唔好提，人生第一次見到聚光就係呢件

應該要出四合一

想買邊隻角色?

係囉, 呢d遺物好明顯應該要4合1啦

面具出頭天

法師
新補1星排骨0星
係法師抽極都冇

想問一個假設性問題
如果自己走去用6000石散買新英
再去買新英個PACKAGE會點?
會唔會買唔到?
定係買到但係蝕隻新英? 會唔會退石?

用左幾多石

呢粒野係咪用黎碎

用左6000石買新英之後, 會買唔到佢個PACKAGE

無得碎

原來係咁

同你差唔多

抽哂都係冇法師專

睇完人地REDDIT堆留言
應該係我太非洲

唔歐都唔上去回

唔關事, 如果係我會0把, 有1把已經好好

單抽又中多把新補
癡線

我想要法師專

可以搏上二星專

衝
上左2星碎左佢係咪有1000碎

屌 我ios更新唔到冇得抽

免費10連中左把龍弓
但係得打龍有用
打hard raid龍有冇用

原來隻護士係物理傷補師
係唔係OLD NEWS咗

HARD都係龍嚟架

想問下有冇得SET紫裝用嚟做強化料嗰陣唔出WARNING
成百件撳到手軟

如果有用既可以練下 但係己經有luna打龍
會唔會撞左

擔心撞FRAGMENT好還

55打後真係唔識郁d exp

無

Luna己經t5左

樓上d 巴絲qn好有米

仆街好多野想課

我淨係想課一次最大個pack石同一次trans pack3

做人做狗自己決定
好彩溝緊Annette
咁岩又想買隻Priscilla

哇 中晒有用既專

新英加pricsilla = 雙加攻

好多歐洲人

用錢解決啦

做人做狗自己決定

咩意思

同六合彩一樣
買個脫非既機會

課黎都唔會買box抽，養好隻英好過

如果P姐，護士，射LIN 三隻一隊，加隻咩坦好?

男盾

山王同佢3個後宮
正呀

有冇女女選擇

諗緊好唔好ALL IN WIZARD

原來NEW HERO先有UP

新補出左之後 獸人係咪變左蟹貨

獸人是什麼

隻新法英把專好似好勁
有盾又防CC又加攻

抽唔到幾勁都係冇用

已經放棄升獸人，轉升龍女

不如一日槍打撚死我

對

做乜尋死

UP左都係12抽2把專

仲想點。。。
3萬幾石抽完變一粒石果d又點算

一個十連抽

oddy好似冇人講

10連就慘左D

抽唔到針管

艾撈THAT FEEL呀

專武箱抽中THEO 同CASS 補專武
好過冇

好過無。。。
各種曬命。。。。
下個1001改做 歐洲人's Raid

石抽就話啫，箱要課先有，課長抽到好應該

咁抵我乜柒都唔中啦

REDDIT好多中8-5個專 個D至係歐洲人

Inn 見到Naila, 溝唔溝好？完全唔見人講

有無咁惡死
聽晚收工課一課試下水

Double Laser Fun

隻新奶好J到

我預視到佢未來個SKIN更好J

睇見就火滾

唔好做傻事
拿首先, REDDIT好多人都係抽中好野先會曬命, 唔中個批係唔會講
就算講都係得一兩個, 搞到好似人人都會中至少一把咁樣樣
但其實講到明個箱係無保底, 可以一把都無架

早啲出呢隻我唔買cassandra

有早知

新post留名
allin左 得theo把專

買多隻囉
冇衝突架

針管都冇t4都冇用

對我黎講護士用途大過cass, 我都唔沖pvp

買完都升唔切，啱啱升緊龍女

泡服警世圖

下下3,4,5把咁點警世

我中2把真係獻世

有冇人玩緊south park

我中一把算咩

笑死

求中0把巴打出貼嚟

應該得老屎忽fans先會玩

其實個活動係點? 每日打夠700就夠?
我而家打極都無再計我用左幾多體

套片係幾好笑
但係玩驚不了

dl過落黎玩過一陣del咗

每日700即可

其實點睇人地有咩角

仲等我瘋狂飲水打左千幾體先發現原來唔計

其實幾好玩

知佢個ID，之後去FL搵佢出嚟再睇

放心喎，有人仲慘過巴打你，中男豬

有咩慘過食屎? 一定係中男主專

打咗個突，居然過到第7章個HELL經關
之前打HARD都成鬼日輸

唔通我今日真係跳出左非洲?

但是咪都係囡嚟

係, 又多把aisha
之後係蛋妹同女盾, 其實我應該會碎左佢地換NYX

ikarusama has enhanced UniqueWeapon
唔知點解覺得個 好cute

終於有人陪我隻抽

aisha專我恨都恨唔到

我要碎左佢喇
有把2星aisha專 但唔想再同佢升星了

你唔係已經用開luna咩

係呀但見你3星專試下刀

最憎歐洲人

頭先見你申左, 入左去選英
之後退左既?

哪兒的歐洲

俾你禁住黎打

你殺到我隻priscilla已經算係咁 平時都無咩人可以殺到佢

平時我係PVP見到priscilla就知道我係必死
我用個隊係我平時PVP個隊

下次開post subject: 課長是住在歐洲的

隻p姐一開頭好似俾你條鏈silence左 唯有用其他人既技

o rly?

我想講唔係囉....

各位巴打 洋介巴話佢唔係歐洲人喎

利申:唔係我本人只係係強國群見到
鄧佢可憐

屌貼錯圖, 呢張先係

我之前都係咁

呢家EVENT係咪消700體開一格???

我想問應該升mitra 定luna 把專上3星？

主要想刷wb, guild boss 同黑龍

講都無人信

你都0專?

又要拎返我200抽0專0遺物個單野黎講

我之前抽野都係咩都冇
係今次好少少

2500*20

係

mitra

非洲人HP-9999

有冇巴打得閒帶t7 d強化料冇岩用既裝強 背包得番廿個位

有冇巴打抽到新個隻補血護士專武，招技係咩黎 ,想買黎組物攻隊
物攻隊用膠,p姐,nyx,新護士得唔得

T7紅龍啱唔啱洗?
我自己單刷緊

唔該曬湯巴

客咩氣
Btw Nyx好似魔攻嚟

想要黑龍 btw多謝巴打先

有冇位 想企

物攻黎,岩岩睇完

0課繼續用獸人

咩名?

NickTo

依隻驚真係
物理法
物理補
魔法槍
仲有咩

大驚小怪

遲d有雙傷角

我都係
不過遲下應該轉新護士

始終都係要升返龍女/大奶，有盾用

D新英S各位咩評價

是咪頭先踩親你條尾

暫時最多人評價係
護士>獸人

個buff比我預期中短就真

玩緊theo
幾好玩 招招都係dps

個人比較中意viska做debuff多個玩theo做dps

暫時最多人覺得係
光法 > 護士 > 排骨戀屍癖
但光法無乜人換既原因係本身已經有法系DPS, 即傘妹 LUNA ETC
護士就多人覺得唔錯, 但係技能冷卻慢, 如果有oddy一齊會好D
排骨戀屍癖唔洗講, 佢技能同覺醒撞左, 比較唔適合自動, 係手動英黎所以應該無乜人玩
但係少年t5是常識吧, 排骨戀屍癖美貌傾國傾城

雖然冇theo就真可能佢好勁

屌 排骨戀屍癖
技能同覺醒邊到撞左

點解theo唔係女角
同jane玩SHESHE先好

雷神 -- 成為"雷神"狀態, 向敵人投擲閃電槍造成魔法傷害並擊退, 同時10s內增加目標所受魔法傷害. "雷神"狀態下無法恢復MP, 但是攻擊力和技能"為了jane"的觸發率增加.

佢呢個技令佢回唔到MP
咁問題就黎喇, 有強勁既攻擊力但用唔到SKILLS

著晒黑龍裝 用1>3>2收尾 CD完又可以LOOP過 問題好似唔大

而家先見到頭見curry 我紅龍位巴打個pm

但都係要手動, 手動始終係死症

等上T高佢 再試多D先

其實有冇得同官方建議自動嗰時有得揀出技priority或者禁出某啲技

我隻近戰DPS成日都會冇啦啦比隻BOSS秒

唔知係咪太低防同血

其實我都會練佢 期待佢個泳裝skin

我想佢出個黑暗大魔王SKIN喎

其實係得既, 佢地都自稱好接受玩家提出既意見

依樣真係...
我隻MORRAH招S3成日打到D BOSS飛哂去後面打後排

有FF過可能啲箱有保底出UW卷
可能金色要開10個 紅色開50個 紫色開100個

我都開過金箱, 同佢一樣係錢黎
我覺得WB箱咩色其實無咩分別, UW卷個機率應該差唔多

唔該晒巴打提供ac

湯巴 想問下t3 aisha點咩好

客咩氣
多謝香港 巴打，但佢好似已經無玩

參考下，利申：垃圾
掛機其實T3用Destruction Ray[Light]會比較適合
打龍就用Destruction Ray[Dark]

寧願金箱中石，成1500鑽

有分別
金箱多錢啲
冇啦

我金箱石同專武卷都中過

22抽
中新法同cass武

已經成手法師

湯巴今次有冇all in d 石抽野

見你地抽得咁開心
忍唔住抽左
專武箱係唔係得我零專

我諗呢到得你係零專

有120碎，我當抽中半把專武

咁就6百幾

衰左係KR手上，希望抽多兩手雷蛇填返條數

想問下抽中左新女法專，如果冇傘妹，有兔弓，是否值得買來練

雷蛇今日派左啦喎

有專就值

練巴如果公會冇位又有人想入, 你可以隨時踢走Alphakit, 條友唔玩了

我覺得新法係勁過傘妹既

睇完鬼佬在REDDIT有條片

AISHA滅龍大炮地位應該都仲係頂級
但係新法就生存力，單體群體控場等等都高好多
總之就泛用性高好多

又走一個

呢家唔知應該做d乜好
Aisha 龍女t1
仲有膠同新手盾
主線打完6章easy
Normal又自動唔到

升lv?
完到6 easy應該有部份6 normal (甚至hard) 都已經夠auto

用緊乜裝同幾多lv

都玩到6x lv啦, 又話悶, 慢慢玩下等佢定期出下新野都得者

新股成日有等下隻

有無人要T6

歐洲左
岩岩升隻frey上T1就黎想升T3就出新補專
想問新補取唔取代到frey t3？

4件

我最威果次中左500專武碎

你唔係打開T7咩?

花花石碎塔25層係咪癲嫁 完成打唔入

想auto刷龍幣 t7我又唔敢auto

新奶冇專都幾好玩

我自己都係auto緊60

50黑龍
62左右

一齊 ?

62就轉T6黑龍啦

60龍有冇企位，想刷裝畀新補

可以呀, 紅豆巴好似都要T6

柒屬 t6係咪解得

升星囉

我都升緊佢 技能組好靚

巴打刷得叫我

ready

但係我冇專，跳樓都唔掂

仲有無巴打想刷
留一留id

見紅豆巴未online

我想刷，而定開驚

開驚有啲慢，等等

黎緊等inn出隻morrah俾我溝先, 想jane轉morrah坦啲

黎

BID唔BID得裝

你開咗game入會長個場, 我讓俾你跟機

bid啦我唔要

紅豆巴id係?

Redbe4n

第一次出4正屬，不過點解係盾
係咪可以俾P姐用

yes

正野
我打極都唔出前衛攻裝

多謝大佬carry

湯丸巴幾時t4 新奶

英都未買

你係咪有專

無抽到

我以為你有 有果個快d同練巴玩下睇下dps上到幾多

好唔好用?見你打緊HARD龍咁

而家課石既話係咪唔抵, 無活動無額外石送

冇額外石，但雙倍

雙倍本身會reset定係每個acc只有首次?

月頭reset

你意思係想用針筒吉練巴隻luna?
#升緊新奶，招水炮靚到痴線

吉nyx屎忽

招水炮又補又打人好似幾屈咁 (唔比人斷既話)

nyx 好d, 佢dps好正，有專就好啦

唔該哂 湯巴

我覺得新奶打adventure唔算好就真

Nyx 好似洋巴都係有三星專

nyx各種實用

就係知先話吉佢應該幾爽，我自己新奶冇專唔夠勁

聽日終於可以進隻Clause上5星

會長剛剛邀我，但我爆倉，人生最痛

我係office咁岩拎起部機就見到練巴個inv, 點知一禁已經full 左

連邀都無被邀

升到3星專之後NYX真係全場玩曬

課長值得擁有

課長住係歐洲

諗緊洗唔洗升4星甚至5星
但4星又要多8把, 5星要多16把... 課到破產都唔掂

湯巴幾時inv我去企

T6應該得

我見好多課長拎把0星合上去
睇彩數

我連普通裝升上去都會fail 專武我一定唔會裸食咁rich

一把等於250碎 一定唔會裸食囉

博一博，單車變摩托

博過aisha一次成功之後就唔再敢博
覺得好運已用完

湯巴教落，一星食零星，二星食一星，搏一搏，單車變摩托

你係唔係專登等NYX比人吉緊果陣cap screen

有呀

一開始係幾爽既 用得多就知好多缺點

洋介巴居然用新奶

依家入練巴場仲難過抽過雷蛇

就算佢有好多缺點,
我都會長用佢 TBACK真係無得輸

三隻新角我都買曬呀

多謝課長拎我有遊戲玩

練巴今晚開唔開企位

今次三隻都唔錯, 外型上係我鐘意的
之前呢隻GAME D女女無一隻係我鐘意

應該ok

反而覺得今次麻麻

護士我覺得OK, 其他兩隻不了

希望可以撞岩湊完女去訓既時間

口味唔一樣
排骨戀屍真係貌美如花
另外2隻女女可愛底

難得從你口中聽到女女可愛底

其實蛋妹都可以但我覺得又至於可愛到要買既感覺，今次就唔同

係咪有返D變直既可能性

基左３０幾年無可能變直

30幾年 你幾歲呀

老手洋介

潛力股

仲以為洋介巴同我差唔多大

洋介巴咁重課下, 收入應該都唔錯

仲要放佢落SUP隊都高過Aisha

搞到有啲興趣

連第一隊都未升好

+1

有冇巴打知新嗰隻女法勁唔勁?
剛剛抽到佢專武 諗緊買唔買隻英好

抽到就去

又合裝合到無錢

咁我真係自認係王老五但又未去到鑽石級
我由１，２歲就已經鐘意及佬 天生的

T7真係合到破產

T7合一件要幾多錢? T6要512000

包養我啦

果然3歲定80
屋企人知唔知

768000好似

70幾萬

其實我只係一個廢中

唔知，家人較傳統圍村人
講到同志要剎無瀉，唔敢講

T7企場執唔到靚屬, 合緊T6咋

好彩未上到百幾萬

原來刷左3行耳環

咁咪要瞞一世

我升咗粒T5耳環上T6

條路唔易行 加油

我覺得Ｔ８應該年尾就會出，到時英應該會開到ＬＶ９０

t5上t6就唔好啦 你話t6升t7就話姐

易行，因為我決定單身一個過世
佢地知唔知都無所謂

然後再T6上T7

未遇到啫

自己刷咗兩行耳環都唔夠一粒T5靚屬, 谷鬼氣升Q咗佢

如果執唔到粒T7靚屬可能真係會

如果想打guild boss 同wb, cassandra 定護士好d?

cassandra 抽到專但護士無 猶豫緊買邊隻

護士

我係無行動唔action個類人，唔好話現實，連上網識同志都無所以一定唔會遇到
已習慣單身所以無所謂，反而見到Ｄ10零20歲既小朋友成日因為無拖拍而要生要死，就好想恥笑佢地

一定係護士

護士＋１

天地入我含係邊位巴打，個名咁頂癮

我尋日已想問 無見過佢留言既

課金你又咁主動

繼續抽新池抽護士專
Cassandra好似PVP比較適合

咁人生苦短當然爽左先 （好似係）

我仲以為你分身嚟

cass而家已經放置咗無用

護士無專會唔會好廢
琴日all in哂新pool 中哂柱

有加倍真係易出好多
個垃圾活動唔抽仲好

認真，就嚟300日+聖誕節活動，無課/少課嘅巴絲們可以留一留石先

實有機會遇到既 平常心啦

Nyx係你心目中係攻定係受

唔會無專就變廢嘅，只係有專會更好
用住無專每日免費抽中咗個下真係好爽

屌

希望送張hero ticket / UW ticket (random都好)

我做人無乜節操，我覺得佢攻受都可但傾向受

10連先有倍, 我呢啲仲住緊係非洲

唯有係咁啦
琴日係咁中隻廢j猫同龍弓
新專一把都唔中

用攻黎掩飾佢受既屬性

睇佢著Ｔback就知佢淫底（你夠）

wadiu

廢j貓
Oddy
如果係嘅話一啲都唔廢喎
減全體CD正到喊

Mitra總攻

其實我都抽中左

強烈建議artifact都要有4 / 5合1

女人玩驚係咪有特權
我有個女仔朋友又係抽乜中乜

邊個叫我
頭先訓著左

係呀，個樣太on9 唔想用
碎哂佢同龍弓專

繼續all in緊mitra

mitra我諗住碎咗佢

廢j貓
人地係一隻浣熊囉

但我抽唔中法師

個skin hea到仆街

但你護士有３把專喎，仲要一把係單抽喎
護士實用度一定高過光法

原來堅架
仲以為你假膠

話自己係基好好玩咩 咁都假膠？

仲差一把先4合1到, 烏鴉同獸人又有用

平時身邊好多人都係咁樣，梳呀巴打

得返2把喇

男豬計咗未

中左theo專
好唔好去馬買埋隻英
始果買用石買定package著數啲

碎咗

緊係計咗

去馬

兩種各有各玩法啦
用石買就多少少非洲券可以拎黎換ＵＷ
但課package就可以直升T1

而家心大心細到底個9張10抽卷而家去抽新pool, 定係留返xmas好
一直都覺得xmas應該會有更好既活動

唔係對新3英好有愛的話就留吧
好有愛就去馬
但硬係覺得聖誕節會出好嘢

抽晒lu

新手回碢 申請咗lihkg3公會

通常啲GAME聖誕年尾新年活動多到玩唔晒，萬性節完之後我多數會留石
而且睇返KING RAID 係17年2月中開始營運
唔排除1月完咗2月又有週年活動

BTW上面全部靠估
但係我會留石

想要護士, 不過怕非洲唔中專
睇死我都係會留返xmas的了

Gen巴有冇D中咩好野

呢個artifact 比mitra 打70 bd 會唔會好坦

定係應該t5 jane 之後比佢用 好似可以加好多魔防

中咗一副眼鏡咁大把

提多次11月23日維護後會無半價【原價300，現半價150】
包括公會同Inn嘅價錢都係
有買襯手

▶50% Discount on all Stamina Items
:: Period: Fri, 22nd Sep after Maintenance – Thurs, 23rd Nov before Maintenance
** Please note that event period may change if the maintenance schedule changes.

:: Details:
- 50% discount on Stamina items and Thailand1 Year Anniversary Stamina Packages
- 50% Discount on Guild Shop Stamina Points
- 50% Discount on Stamina Food in Hero’s Inn

咁等有保底，起碼有得揀一把先

你地囉

好慘
我呢D微課都係留返xmas好了

BTW想知你點睇二次元的偽娘

萬性節

老豆巴怕自己非法

係我的話我會合佢上2星
1星食0星博博佢

你咁多隻高T仲諗乜鬼70bd
諗Hard吧啦

佢嘅非法就係每日免費抽中專但中唔到佢想要嗰把

就係爆撚左

好想課金
隻game好好玩

前後抽左3把聖母係咪好非洲先

又多位課長

課啦

買買買

入親bd 70 都比人踢到老母都唔認得
一係我擺隻t4 luna出黎就比人話廢裝，叫我讓佢出隻t3 luna

所以先毒自刷70 rd

我決定課金改名做african

同埋我2500石買10連南瓜加埋換個20連都係得1面具
不要再說了
我平時玩其他game都幾非洲

下次棄之前講返聲 已批

卡住晒係4星真係好撚痛苦

自己開場實唔會比人踢
BTW係咪未刷好裝
之前遇過隻T3 Luna T3 P姐，壓住我隻T5 Aisha啲DPS

課一課佢可轉運

邊個巴打改咗個泡菜名

睇咁多巴絲打講左T7 bd咁耐, 好似T6上T7個門檻真係太大

公會爆位所以召一召以下三位巴/絲打
如果有請到假又召咗你我講聲Sorry先

有隻T3 Luna已經搞掂

又多個老屎忽

300日應該會好多巴絲回歸

麻煩湯巴踢左Alphakit佢, 佢已棄

係就好 係時候開多個分會

免費抽中

爭掙緊應該買鳩定係護士
無料比我升哂2隻

認真?點解巴打知佢棄?fd底?

GAU唔洗買啦，溝得
買新英先抵

中左3把專，是否算歐洲了？

有新奶=歐

即刻狗衝

淨係買佢嚟換頭像已經抵晒

我之前係係lihkg個公會 可惜

4千幾粒

開到佛誕

係, 我同事黎
條仆街玩玩下, 隻game某D地方令佢諗返起WOW, 所以又走返去我同佢以前玩個個私服Warmane去玩TBC
跟住就覺得呢kg開始悶了

啲英升Lv都拎我諗返以前玩online game，最怕刷圖升lv

開晒佢各個料保底都500粒

原來用IPHONE X玩ｋｒ係咁樣樣
好彩無換

雖然我都有返去玩下, 今次同佢玩tbc, 開左隻術士, 但我一星期可能先玩得1-2 個鐘

佢都有個成4歲既仔, 老婆係台灣人, 嫁黎左香港幾年
不過佢老婆同佢老母唔岩key, 就焗住搬出黎住, 搬左出黎又冇電腦, 佢話想買部電腦打機, 佢老母都屌鳩佢唔比佢買
而家只可以係夜晚去老母屋企接個仔返屋企個陣, 係老母屋企玩半個鐘

[Event] Surprise! Pepero Day Event - Nov. 11th (1111)

Hello Raiders.

Today is Pepero day (11.11) in South Korea!
Pepero is a cookie that looks like number 1.

In other countries, You have Pocky and Mikado instead of Pepero.
What do we do on Pepero day? We give Pepero to families and friends just like how you give
chocolates on Valentine’s day. Why don’t you present Pepero to your loved ones today?
In that sense, Vespa will provide 1111 Rubies instead of Pepero for our beloved Raiders!

Plus, we’ve prepared an interesting four-frame cartoon!! XD
Enjoy!

[Event Details]

Event: 11.11 Pepero Day Celebration Event

Rewards::
- Empty XP Flask (Small) x1111
- XP Potion (Small) x1111
- Stamina: 1111
- Gold: 1111
- Magic Powder x1111
** Rewards will be sent to your mail box
** Unclaimed mail will not be recovered

Make sure to log in to King’s Raid on Saturday, November 11th!
You have to claim the reward before 24:00 November 11th or the mail itself will disappear.

Have a Lovely Day!
GM Orvel

老婆

掛陣機兩邊實燒屏

老母定老婆，好亂

Gold: 1111
佛心營運

你地係邊度買gift card黎課金架 數字網嗰啲

老婆 佢老婆屌鳩佢有時間就陪下個仔, 唔想個仔好似你咁沈迷打機

練巴要Gold, 我要Ruby

我用htmgame

好過冇

gold 1111又撚用咩

又可以10抽

平過520

呢個post D 課長多到

其實我唔知課黎有乜好做 所以講完都係無課到

有冇公會收新手?
同埋而家十抽有event?

課金抽野真係好爽

我淨係想改返平時玩game用開個名

有冇巴打帶70紅/黑龍

抽完想斬手

成個post 可能得湯丸巴係清泉

cassandra 專武其實有冇用
佢打PVP駛唔駛專

應該未過15秒已經完場
"每 15 秒恢復生命值最低的隊友相當於舞女自身攻擊力 200% 的等量生命值， 並解除其負面效果。"

RemL。。。我記得佢好似話依排考試多會少玩。

收到

我抽中左2把
係未可以碎晒佢

留一把好啲，升星就應該唔使

有CASS係未可以唔玩基佬同LEO

真係好想課女
係咪要買美國iTunes卡 邊到買最抵

金

課吧

基佬牧好似穩啲

改名都要usd8.99

中左新英把專就好想課埋隻人
theo bb
巴打有冇推介邊到買

所以唔好亂改名

召集T7黑龍的面孔

好後悔

練巴團召集，各巴絲快入

老實講 我覺得龍女PVP都勁過CASS 根本無得同LEO 無敵佬比

有咁差咩

你有能力秒人全隊咪cass
秒唔到咪用其他奶

有冇位

無人黎

睇MASTER challenge TOP50 其實得幾個人有用CASS 唔係LEO 無敵佬

開既話邀我

然後再望望DPS幾星專

因為challenger根本無機會俾你一開場就秒人
而佢地用leo唔用cass 因為佢地一早已經升完leo 無必要再升多隻先手沉默
而bau不嬲都係arena熱門英黎 定位亦都唔係取代cass/leo

練巴上challenger未，一日1000幣，一個月一把專不是夢

求企位

純SUP MARIA黑龍裝揀咩屬好?

dps既專數 同簡一隻pvp補師我覺得無太大關係 我有留意過top幾 佢地既leo 一係0星專 一係無專 都係要一開始就出技個效果姐 搶先手 事實上leo就係設計黎pvp屈機

轉頭落街買張10蚊先

未 依家嬴一場都係升得幾名
應該要食石先上到

食石
依家上到鑽淨係敢打每日3場

我而家星期4開始打到大師 之後都唔敢打 我都係靠打offline升上去

所以廢事啦

為咗改名

大師

luna pvp都幾勁 好多時都可以直接秒

Luna幾乎0秒出手

我自己覺得專武都係勁在有3個位裝runs 我又咁岩抽到幾個紅mana符文

得閒打場

啲藍多到想碎晒佢

藍其實真係碎得

唔好洽我啦 我都係打offline升上黎

其實有隻bau好打好多
我依家最驚都係bau

ACC都係

公廁屬

紫色既都多到用唔晒啦

想改好耐

改做真壇黎斗?

壇黎斗神

我想改名叫做歐洲人 希望運程都會跟住變好

本身柱叔T1 GAU T1 LUNA T4 FREY T1
如果T5埋luna先T其他會唔會好傻仔

會
老實講我自己都感覺唔到t5同t4 luna有咩分別

同感，我寧願將T5 Aisha啲石拎嚟T其他仲實際

1516緊
見到有第一隻T5有成功感
但又驚因為資源問題令其他英繼續卡住

唔知下一個目標T邊隻好

真係無咩意思嫁 你t完會覺得好似發左場夢咁

柱叔=膠>大奶

多謝練巴carry

thanks指教
都係分散資源
免得自己後悔

多啲上水一齊刷

但係最尾啲quest要升T5

我自己無咩點解quest 無野做先解

我仲卡緊5隻T2

唔解到最後 d獎根本唔吸引 但最後個d 又未夠能力解住

仆街唔記得咗保安密碼唔俾我買野

有冇人帶黑龍75， 我想繼續玩冇專護士

好似要等唔知幾耐先再試得

你帶我吧

唔想玩dps同埋自己一個帶唔到。我廢，d專又冇星

k gaming直播緊寫信俾vespa

WB打到頭百話自己廢

點解要寫信？

寫咩
提提佢寫信小心寫到失蹤

已經跌出左

笑咗，百幾個人睇佢打信

咁都有頭1%掛

佢有好多fd同guild member quit game

有又點

練巴 我卡條

我都彈左 可能我問題

如果頭1%都廢咁另外個99%係咩

itunes?
其實記憶中有方式用電郵重設問題
好快搞得掂

人地棄驚都要寫信俾vespa?
我之前都寫過信, 起碼1個星期先會回你

練巴帶埋我

買左p姐同t5 tanya

佢講笑咁寫 開個word打完就交叉左

full 同埋低級龍黎

佢隻Morrah咩做架

塞左粒俾maria好似有d用

無研究maria

T7黑龍入埸門檻應該要T幾?

dps t3~4 其他t2應該差唔多
巴打團t0都刷得 好似係

新手要每日清700體都唔易
上限100都唔夠，一日要清7,8次體
打一關又用得少體力

打到4/5章中間，卡緊星嘅人啲體都唔知打咩好
雖然啲獎品對新手都幾吸引

依個真

打一次60黑龍48體，今日都食咗廿幾支體水

留個名比我ban

Guild raid normal 難過easy幾多倍？
諗緊下星期係咪開normal 好啲

今個星期第一日就好似打清左3隻easy
考慮埋星期一大家儲左4張券
我估應該1日打到1.5~2隻easy boss

我自己覺得normal同easy差唔遠

我地個會痴線老多啫

我最後都係去左刷龍清體
不過冇人carry要刷都幾難

50龍裝升lv又貴又冇乜街埸
6/70一來要人carry二來打左都冇位放

獎品方面呢？

唔係難太多都應該會開次normal 試下先

呀女訓左又可以繼續hea 了

想問下巴打建唔建議d T6 裝好似Aisha atk戒呢d 升爆星佢好

淨係最後Boss嗰兩個紅符文箱已經抵刷(一個信箱送一個Shop買)
每清完一隻Boss Shop賣嘅嘢(料其一80，技書其一40)

ATK戒
靚屬可以用住先，到你刷T7刷極都唔出就升佢老味上T7

刷t7刷到絕望先升t6星星

做人老豆真係
自問真係未有咁嘅耐性

紅字

頂又記左係ring 明明係earrings

我而家Aisha 隻耳環4星, 咁都係由佢住了, 其他英d 裝既星星都係1-2 only
其實係怕自己冇5星, 遲d 街場冇人肯要

不過in 練巴, we trust

以為你講ATK屬嘅HP戒
但其實我見WB頭幾名嘅都係用緊HP戒
會唔會係越長命做越高輸出咁

升到3~4星其實都可以 我個陣都係咁

有練巴使乜驚

我其實都冇乜耐性 所以通常沖涼餵奶呢d 野我做, 之後氹佢訓呢d 要耐性既野就老婆做
不過湊下湊下又9個月了, 都叫做慣左

練巴隻LUNA一定MOD左

因為我連企人T7都會死，只可以solo60黑龍 升高咗啲裝既星同lv先再打高啲

WB唔洗HP界都可以輸出到最後一秒

夜晚乖唔乖

我都見過有人d 7x lv 既輸出英用血戒
但dps 真係差好遠

長期分幾鐘就全滅

可能唔記得咗換返耳環

淨係企緊係死

好, 咁升到3-4 星先, 唔係既話而家個袋爆晒200格, d 裝都唔知點清好

200格
其實0星垃圾屬可以解/賣咗佢，有1星先留低
BTW我開到120格已經肉都赤埋

呢個幾月夜晚10點幾訓, 一覺訓天光7點到醒, 都算係咁了

開多d 格數返工掛機爽d
學湯巴咁清下先

無辦法 我淨係上次企練巴場先用到aisha 平時隻膠好易死

企練巴場 開住個auto都得

就係驚去唔到最後個boss
不過所有獎都差唔多2倍又應該可以試下

唔會嘅，我咁嘅組合都可以打到完場，只係血多過Easy，難度其實差唔多

唔該哂咁多位
成功keep到隻公會boss到今日
大家盡量今晚先殺啦，等多啲巴絲可以清埋啲券
如果唔係打到太多傷嘅巴絲就最好早啲入埸清哂啲券，等星期一打新boss

另外下星期會開normal, 應該冇咁易死
大家星期一就可以大大力打落去試下先

星期二，三再睇情況睇下駛唔駛留力

大約多幾多？
1倍？

唔清楚，打完睇唔到住

唔緊要，其實都係問下啫
都會照開

多謝練巴同黑仔巴carry

THX 練巴

有無巴帶打T7黑龍

下次再刷

睇住呂布巴玩唔夠一個月已經打T7，再望望自己玩咗三個幾月先打T7
深感安慰

仲有冇t7企

應該溝到掛
集氣中P姐

唔係咁易架葉師傅

湯巴拎張魔法卡出黎, 成件事就會唔同架啦

邊件好D, 冇Crit好似會唔夠100%?

右

早過呂布巴玩仲玩緊T6...

冇人同我打龍

拎咗出嚟我諗我會同M巴一樣消失咗

打緊街場

等緊練巴carry我

忙緊淘寶唔記得左打KR

S巴都要人CARRY

點睇rd 74 一隻t2 yanne 輸出仲高過我 t4aisha 加埋luna

幻覺黎

淘咩

T2話晒都叫做屠龍弓嘛
同埋應該只係刷細龍得出嚟嘅DPS，不值得參考

買左D聲波牙刷, 買下野食, 又買下日用品咁
搞搞下買左成千蚊人仔

聲波牙刷
點解唔係亞馬遜到買

忘記咗雙11添

因為個價錢痴筋69人仔仲送4支頭

送左1111體
有冇人CARRY T6BD

1111石

湯巴 我入去企炸 最重要都係全靠你之前帶我打t6

客咩氣
呂巴有無課到

真係未見過佛成咁

天堂跌入凡間

溝好幾隻之前都遇過佢好幾次

望到都肚餓

冇 諗住玩耐少少先課少少 一開始太多野整 課埋會好亂

加油
有練巴CARRY應該好快齊裝

街場都好多人CARRY 可以拎隻奶黎企下

知道 如果有埋你carry仲好

依樣真

70我打到街場所以就留返個位比巴打企仲好
75就要練巴CARRY了

點解係老鼠呀 又要等多日

玩咗成兩個幾月都未企到70街場

人地兔仔嚟

自己開場拎奶同BUFF角就企到

邊到似

會唔會係咁
無GAU咩

入到街場已經有膠了

聽日深夜又係出黑科技既時間

自己開放隻GAU落去搞掂

想問下toc第61點打 俾果隻鼻涕蟲一野壓死哂

T5 Aisha T2 Jane T3 大奶仲未過到

咁難

其實唔關事，最緊要隊嘢夾

最近過左 其中一個方法要係佢出技行氣完之前清晒D細野 姐係輸出要高

提提大家
封event email 有1,111體
唔想爆體就唔好開住

三星專nyx都過唔到所以我放棄鳥

加埋護士同P姐過唔過到呢

P姐無練, 等我練好護士再黎

有d想課多1萬石抽法師專武

有冇人企60黑龍, 1個位
最好就幫下手cc, 唔得就齋企都ok
留ID

任bid

auto打唔包成功

GO

冇雙倍石

起底巴你打幾多體 我同你地打多陣就瞓

仲未抽到?

打往幾百先掛
冇啦啦多左成千體

個池除左法師 其他都有

咁遲d直接換好過啦

要等6個星期

不過6百幾蚊得40抽 唔多抵
應該都係唔課

好貴

平時笑得人多 估唔到又真係到我

嘩11月11送1111石，正呀

改到個名咁仲抽

我中左兩件加300acc bracelet

T6裝點升上t7

如果龍裝就升到上5星再打t7龍鱗合

直接刷T7會快啲

果件野會加埋debuff acc 比cc英用

仲以為acc廢屬黎

PVE斷王技成功率好似多左

我一直以為ACC係命中率

本來以為accuracy
點知原來係 a?????? crowd control

多謝練巴帶左我成晚
我隻Aisha 一晚打齊t7
現在等緊錢升裝

睇到我都想吸

即係乜

我睇緊d咩，媽我好亂呀

玩左咁耐都認為ACC係命中, 唔通唔係咩

係呢隻GAME唔適用

但我見好多人都有用acc屬性

judgment of light bracelet 係 acc 同status effect acc 加300。
acc 影響普通技，status effect acc影響cc技。比cc英聽落佢係正解但係本身priest assassin wizard archer warrior mechanic 都至少有100base acc已經足夠打pve,而knight 本身得0acc 所以係有機會d技唔中（e.g.ricardo招s3果三下可以有下唔中）。pvp另計因為要睇人地build幾多dodge chance。理論上cc英用佢好似有用，但係當base acc已經足夠既時候就有咩唔好用要用佢。

課埋排骨仔角色包聖誕前都唔課

課長

咁A即係STAND FOR乜?

1把2星專都冇算咩課長

純粹都係命中?accuracy
只不過CC技難中咁解
是咪我諗多咗

我有時好似見打怪o個陣會miss?
定話只係我睇錯

巴打我都想課
不過應該課t pack2 再買石買theo
咁就可以升哂luna同theo上T1

排骨有cc有增傷

我好似未見過我miss，同埋就算係你高多100都唔會有咩分別（至少我覺得）咁要多22%crit dmg /11% pen /11%lifesteal 點都好過一個加左都有機會唔中既acc stat

本身有隻maria 拉個fd玩點知佢抽中左maria把專 即刻唔想升
而且咁啱我都中左theo專

maria有無把專影響好似唔多大 如果你只係拎佢做cc角既話

搭單問如果Maria有專，想用嚟做CC，其他裝揀咩屬同RUNES用乜好?

好似都係果4條正屬 專我就唔知係唔係插mp recovery

大約1點半再開始
接受定報名先

得閒留意多d先

我都試過會MISS...
我自己都會留返條ACC 因為招技得1HIT 一MISS咗會好大獲
招技係多HIT嘅都唔會用ACC

買光法

冇專
等非洲卷有得換先升佢

光法同傘女邊隻爽

主帳無資源升其他,主隊又滿LV,只可以掛龍
前幾日無聊開個新AC,專武卷中新法,送既十抽中theo
搞到想雙修

你有晒兩隻咪最爽

玩2個ac都幾煩, 呢排試緊

光法有專
諗住碎左佢

見到你地開新
心郁郁想試下
但真係好忙

maria 只係cc角，專擺3mp/atk

反正你高acc都唔一定下下中，只係大機會中

有冇t7龍團 1打1企

原來係咁 不過見到個fd中左諗住叫佢升maria算 雖然唔知佢長唔長玩 但係打raid起碼唔會撞英
自己就純粹想玩theo 比多個理由自己買

-1有無人黎?

出咗街

唔緊要啦 下次再刷

有t7黑龍?

full左sor

仲有冇

唔緊

ok 咁等下次

叫練巴開分身

60黑龍有冇人打?
1個位, 只打4場

琴晚好彩都企到街場無俾人踢

副帳永遠好運過主帳

就咁睇好似終於歐番一次。。。

不過睇埋落去。。

想要大奶同針筒專。。。就偏要出咁多唔關事既補專俾我

2冰法2龍囡專針筒搞掂

定律嚟

我都想好似各位咁課咁多

龍囡樹囡p姐全部好野黎

練巴

鬼有樹女專

以為左上角係

補多20抽金裝都唔見多件
睇黎光法可以等6個星期先升

想問下除左DPS 其他職既專值唔值得升星?

奶 specifically frey 同護士

龍女呢? 冇Frey專

仲苦惱緊升邊隻pdps好 暫時無一隻睇得上眼

雖然唔太想買龍女黎用。。不過都唔多捨得拆龍女專

rodina
細細粒大大力

可愛肥妹

gladi

我覺得唔會差太遠，frey因為個盾厚d,護士因為s2大力d

本身想 但計過條數唔抵玩 不了

THX SAD巴

你地覺得俾邊粒盾用好? 左定右?

左手邊洗走個lifesteal

陳瀅曾照顧過我的感受

點會唔低玩
慢慢溝

慢慢黎咁就唔同講法啦

要打1000場黑龍

謝巴打
其實我覺得盾有lifesteal都有少少用

但係坦本身唔太推佢攻既話又唔係吸得好多

等下個月課金洗走個lifesteal啦咁

又課

如果想開心 為什麼需要等

因為下個月再雙倍開心

in luna we trust

幫fd一問
佢過埋今晚有5星指定卷 之前佢換左gau 同maria
巴打們有冇推介我個fd換咩
佢有maria專

輸出角
唔怕撞咪aisha luna

叫佢擇隻DPS玩
Selene Rodina luna Aisha mitra

唔該2位巴打
佢應該會揀mitra 佢幾鍾意
咁應該換左膠 maria 定 clause

mitra要高t同連專先勁

咁我同佢講有愛先好揀先

有專先好練

好有錢先岩

唔該巴打們
咁我唔好推介mitra算 驚佢未成功入坑就棄game

你地就快課得多過我

唔好意思有d outdate 想問arch 係咪改廢佐？

luna弓手黎

好難囉，你刷屬性都刷到1600都未收手好難超越你

改左根性，雖然唔會死，但根性發動個陣會清空mp

個個都係vespa大股東

2把3星專
收哂我地皮

多謝咁多位課長令我地有game 玩

啱啱勁想課，又忍住咗

忍得多傷身
為了你身體著想

想課邊隻

岩呀, 谷住谷住唔好架

我其實想課t pack

課，反正你都做完老襯

但係我啱啱再買咗對se215 wireless

同你地比我同0課冇分別

爭咩丫爭，你地都係課長嚟

冇水樽真係會冇動力掛機

課金10連會好多

那有錢

支持課金

睇錯左T BACK仲諗住做咩買t back都周圍講

買T BACK 有咩唔怕講

transcendence 好多字唔想打

原來大家咁開放

話說, 因為唔想太專注NYX把專升到4星
諗緊下一隻應該升邊一把專到3星好
排骨仔好似係唔錯既選擇

做咩而家個個都練排骨仔

呢度好多提倡課金既惡魔

課落鍾意玩既GAME咪當支持

玩得最耐既白貓都仲未破戒
呢隻再觀望下先

好似二星專排骨架勁過二星專aisha

又撞晒角

D圖好頂癮

我都係偷人地架咋

你地快啲用排骨仔等我可以拎隻aisha企下

今晚開個黑科技升埋隻龍女上T1先

我升AISHA上T2

升maria就最好唔好揀另一隻法師

唔夠輸出，十分鐘先打得五場

我都係打一場8個果個場

打乜野十分鐘五場

戀屍排骨仔隨身帶備jane既相

但唔知點解張相係倒轉, 佢睇個白色底做乜鳩

張相掉轉既點樣睇

似曬俾人睇我條女 屍 係jane咁

應該會有婚紗SKIN

唉...打左9場
最後林美香隻控秒左隻聖母 控唔住開始續隻死

白色西裝排骨仔似乎幾索

本身護士 現在一晚變左排骨最多人吹奏

尋日湯巴貼左張相, 見到二星專排骨打WB, 放係SUB都勁過二星專AISHA
即時有個排骨熱潮
剛剛T3左排骨

咁樣出法 點追
普通人升一隻要幾個月

咁唔係課金嚟做乜

咁無課有無課玩法既隻GAME 係人心急先會課

有課冇課都係拎四隻出黎打

所以無課玩家, 練好同一隊先做其他野係正確選擇

WB呢

都唔知溝唔溝到

有課冇課都係拎八隻出黎打

WB呢啲計DPS 的東東
只可以同自己比，除非課幾十萬整堆五星專出黎

死野抽水

就快溝到排骨條女但...估唔到我都個帳都係發生同一件事

講左幾次都係星期日晚半粒鐘都未完就尾刀隻王

唉
趕撚住尾刀做乜9

唉 唔想溝

咪係
可能有巴打星期6冇打 星期日想打返都冇得打

我仲打緊素材，都唔知發生咩事

Sor 差幾十石10抽

8件紅裝

[qu ote]Sor 差幾十石10抽

8件紅裝[/quote]

仲差6日接LUNA 返屋企

唔關事，佢地係留咗星期六個兩條KEY嚟就完場打，星期日之前一刻佢地先尾刀
利申：頭先望實想1:00入去打拎BOX，但一夠鐘就入都入唔到

出晒事，以為講緊WB，原來講緊公會王，自吞

溝完返嚟再等邊隻入Inn先係地獄

我接完隊野應該會係龍女,AISHA,LUNA,GAU
好少CC

我黎

我今日係luna但係唔想溝，等緊p姐或者morrah

超級課長

等吸血鬼

已有報應

而家唔係取消左尾刀獎咩? 定係我記錯...

我連一把2星專都冇囉

唔知
我頭先差1x石

多一日有得拎GUILD POINT

無咗尾刀獎了

我罰自己唔課1個月

啱啦，到時就聖誕

其實如果你星期六有清晒，星期日補兩條，星期一補兩條，啱啱好四條係返度
唔會蝕的

巴打隻隻英都有專武咁制

無專會無心機玩

已經T5

咁點解你仲玩緊既